撚狗 好過 衝突啦

黑警係咁頭dup dup 道歉

勁爽